====================
Редактирование сцены
====================

Вы можете редактировать сцены как в режиме VR, так и без него.

В режиме редактирования пользователь размещает объекты на сцене. 

Логика взаимодействия объектов реализуется в среде визуального программирования blockly. `Подробнее про blockly. <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/blockly/index.html>`__

Чтобы редактировать сцену перейдите на страницу проекта.

Нажмите на название сцены, чтобы увидеть список объектов, содержащихся на сцене. 

.. image:: images/image_0.png

Объекты можно переименовывать.

.. image:: images/image_1.png

.. toctree::
    :titlesonly:
    :hidden:

    vr
    desktop